見到「王道」，你第一時間諗起邊套動畫/漫畫？

暴露年齡

我先

龍珠 for sure

我諗起爆漫
因為王道呢個term係爆漫入面出現率奇高

又好合理so

星矢

我都係睇完爆漫先識用王道邪道去形容d漫畫

一日到黑討論到底行王道定邪道路線

一樣都係
唔睇爆漫真係唔知有王道邪道之分

破滅魔劍

細個多數鐘意王道
愈大愈鐘意邪道

再大啲又鐘意番王道

我的英雄學院

王道

近年真係無咩王道作

依個真